派得果2千蚊仲要限月入黎派

屌

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？